5人車坐18個人其實唔難

都仲未計行李

屌佢老味一開車尾箱個力架個樣

成車nigger

唔玩魔術 嘥曬

成日都唔明依啲點做到 感覺都唔合物理原質，好似多啦a夢百寶袋咁

好撚癲

CLS

啲力架咩構造

諗起表姐你好野2

3先啱